[蘋果投共]麻煩大家幫下手

用IPhone嗰啲

幫完麻煩覆一覆推Post

推

Lm

iPhone Xi